支爆近了

支爆完就港爆

記住換美元<現金>等
心都涼

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告